我在此預言，林鄭月娥將會在21日內對外宣佈已向中央辭職

我在此預言，林鄭月娥將會在21日內對外宣佈已向中央辭職
2020-2-14

留明見證

LAU MING

唔好辭啊 媽媽
係得你先令到香港人咁團結

獨家料定鳩噏

但獲留任

lm bin c
等住你

點解係21日？

人權法

點解21日咁零丁，唔係三個月通知期咩？

等睇9up

bin c

就算退咗又點, 邊個上都係一鳩樣
佢退咗仲更加要狙擊佢添啊

立法會仲使唔使選？

辭職收埋一排做埋人大添

你base on 咩去做呢個預言?

21日？當自己係夜神月？

唔裸跑加強唔到威力bo

似乎ching係內行人

早走早著啦港獨之母

個淋巴癌呢？

本身3月開中常委，呢個係人事任命大會，結果因為武漢肺炎而首次取消，尋日就直接宣布其他人事調動，但係因為香港行政長官無得直接委任，做個樣係一國兩制，所以林鄭主動辭職好大機會

陣間俾你燈到寶寶龍接任特首

唔好啦....佢唔留係度....點証明真普選既價值